[山區兒童注意]去旅行搭機場快綫 小童免費 長者半價

2019年6月29日至9月1日，小童及長者用八達通乘搭機場快綫均可享優惠。

邊度買到

你直接去counter買都得

佢無權check你夠唔夠秤

屌想開旅遊台

仲買飛 跳閘啦

幫我細佬妹買係咪唔得先

大家都係老母嘅細路

捉到好似罰五舊？

多人一齊做就無事啦

多人一齊就跳閘啦 洗撚嘟

有著數緊係要開心些牙啦
推

721

70蚊可以成個8月任出入機場

我買長者 理由都廢事比

佢都好心提下我未夠秤唔好用

利伸 幫我啊嫲買

依家似乎開唔到新A/C，代任職機場多年既老友POST
希望入機場手足留意

1.唔好大安旨意，以為尋日無事，黑警無清場，
今日、明日一樣無事。
尋日大家有經驗，幾千人要由機場走
係好困難既事
黑警要封場，手足走唔到，就會大量被捕

2.機場有秘密通道，平時官員都係由此出閘
官方可以安排抵港旅客在此通關離開
所以大家見到仍有機來港，
都不一定代表會有旅客在T1/T2出閘
黑警可能安排佢地由密道走，再在大堂拉手足

唔係叫大家唔好去，建議大家小心，勿輕敵。

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

機鐵線得香港 九龍 青衣 有站

咪就係 都on9嘅

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

咁今日有冇人一齊跳?

15 30 45 60

每個站都有?